正常步行心跳大約係幾多

我係指普通行下街shopping咁
我就100幾至110左右
但係啲人又話大多100樓下
咁我行成日街會唔會死

Pish

只要唔好超過【220- (age)】個數，就應該冇事既。如果係運動員既話 心跳每分鐘可以剩係去到50幾都有

200 - age好似係最高心跳率
如果正常步行都咁高要睇醫生

係啊 所以如果超過依個數 就一定有事